港 人 放 飛 機 ，日 本 小 店 空 運 食 材 變 垃 圾

很久沒吃Omakase ，這次來到鮨見，甫進門，二見師傅便用英語連說幾次「謝謝你們來」，覺得奇怪，問個究竟。

二見師傅嘆道：「香港人啊...真不知道怎麼說。好像昨天六個人訂了位，結果一個也沒有出現。你來不了沒所謂，早點跟我說可以嗎？為了保持新鮮，我的食材100%都是從日本空運來的。

「在日本可不會這樣。我逐個致電他們確認，有些說『來了來了』，結果還是沒來；有些人聽到我的聲音，便立即掛線。

「當然香港人也有好的。有些客人會來電說：『可以遲五分鐘嗎？』，可愛極了。其實遲多少都沒所謂，來了就好。

「現在沒晚市，生意已差；我的小店只能坐八人，很少Walk-in客，預訂了不來的話，食材浪費了，我也虧大本。

「來香港六年，是時候回日本了吧...」

二見師傅沒說謊，每件刺身都非常新鮮；嚐一口海膽杯，平時不愛此道的我也覺無比鮮甜。

果然，好的東西，香港人都不值得擁有。

#APromiseIsAPromise
#一世人最憎人放飛機

爭鮮
元氣
壽司郎

香港人值得擁有

香港人no Show 唔講聲
唔止飲食業 服務業都係咁

約剪頭髮、睇醫生、推摩
一時mood 到唔想去住
就會消失左

廣告文一則

呢樣真係唔掂
真係唔知開始book枱係咁仆街，當左求其㩒張飛

下次收班仆街訂先
你唔黎就無得退

香港人根本淨係鍾意食屎
爭鮮佢地最愛 夠平就得

樓主第一日住香港?

香港omakase 好既99％要落訂
就係要防止班仆街

一定係香港人？
唔俾大陸人假扮？

香港人係唔會做呢d事情
一睇就知佢係五毛藍絲鋪頭來 加入黑店名單啦
永久罷食

因為香港乜鳩都好撚多人
是但一間cafe仔都要訂台先有得食 就算訂左都可以要等
長久就造成左依種仆街文化

日本人果種100％自律精神 係香港真係唔可能
所以個人同意真係高質既omakase就全部行落訂制

娛樂性滿分

任何國家都有可能發生咁嘅事, 同時請唔好再自踩香港

咪就撚係，成撚隻熱狗咁，咩鳩唔值得擁有
係要踩底香港人
睇條撚樣都係d中產藍絲feel
依d撚要打一身先識驚

最撚憎人放飛機

放飛機呢加野真係好乞人憎囉
呢啲正仆街嚟㗎
應該捉去截肢就啱

有D香港人真心唔抵幫

排啦排啦
去吉野家去元氣食到飽就岩

啲人話openrice好多嘢睇

約交收都係咁

甩底實有架啦 做生意包賺咩

有d客仆街，但關其他客咩事。
一見面就比個師傅屌你地香港人點，唔係好信會咁無禮貌。如果係真，個師傅都幾唔專業。

你文盲？

果d 係大陸lay 扮香港人, 咪入埋香港人數, 香港人個朵就係比呢d 臭閪搞差晒

さっさと日本に帰れ

佢openrice...

啲閪人因為怕麻煩所以就麻煩到人

會員編號：#12034
會員註冊日期：2016/11/26
入 LIST 原因：抹黑受襲的黃店，希望其負責人盡快被送中一了百了，近日又對被判入獄的同路人幸災樂禍。

上述資料更新日期：2020/12/3
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

嗰班仆街唔該咪撚同人講自己係香港人
佢哋唔配，唔該佢哋「認祖歸宗」話自己係蚑那狗

唔了解香港文化咪有咁嘅下場囉

邊個話香港人高質唔該貼地少少

會員編號：#1149
會員註冊日期：2016/11/25
入 LIST 原因：對同路人幸災樂禍，近日又表態支持「中國香港法律」，有人犯國安法作為良好公民理應舉報。

上述資料更新日期：2020/12/25
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

攪到去日本訂野都要比哂錢先

個師傅好似講普通話

又幾撚正

唔係幫香港人
不過呢度係香港， 明知香港人係咁咪收訂lo
唔計日本，全世界其他地方都會放飛機嫁啦，你係果個地方做生意就入鄉隨俗啦

抵死

嚟香港唔摸熟個文化

好精彩

啲comment話大陸人黎

好正常
咁先係香港人

條廚好似真係大陸人

你唔係有個on9 list咩論文版咩?
貼戈個版本好少少喎 至少我鍾意戈個版本多d

香港人不嬲係賤種仆街

openrice啲評語幾好睇

講真 你真有料嘅大可以要人落訂
嚟咗香港六年唔會唔知當地文化啦
放飛機係仆街 但係比人放咗一次都唔做啲嘢保障自己間餐廳可以怪邊個

師傅係日本人黎
其實係要收deposit先避免損失

有個酒變水 笑到仆街

超多劣評

係，依家有fps 收訂根本好方便

唔知日本師傅有冇去過靖國神社參拜

呢間食過，真心垃圾嚟
不過有啲香港人真心仆街嚟，成日都有預約後放飛機情況

openrice啲好評多到咁肯定伏黎

個日本廚師都係大陸人扮，明屈鳩香港人係咪？

好有娛樂性

嗰個(日本)師傅唔識講日文
有朋友去過(朋友自學N3程度)佢話個師傅只講流利普通話，死都唔講日文係因為尊重香港文化所以唔講日文，淨係講句いらっしゃいません

利申:我冇去過唔知真定假

好一個plot twist

即刻search左
好好睇
個樓面阿姐都好似好正

臭海膽

咁尊重香港文化開茶餐廳啦

我去個時師傅全程日文/英文
一句普通話都無

啱啱睇咗 樓主貼返open rice d link 去個fb 啦

流利普通話係尊重香港文化，不過我都係睇個fd IG story 講，睇完都無謂去自殺

Lm

睇完openrice 覺得好伏

好的東西，香港賤人都不值得擁有。

濕紙巾果part

post出黎一齊笑

請咩staff咪有咩客囉

每一次講呢啲問題, 總係會有啲人出嚟話香港人唔係咁.... 只係一小撮人.....

又總係會有一堆人, 走出嚟屌鳩香港人.....

但係其實如果真係一小撮人嘅話, 係唔會出聲或者唔會投訴. 個問題係呢個數或者比率多過某一個位嘅話, 佢哋就會有意識呢個問題.

連最基本解決問題嘅方法, 就係承認一樣野係一個問題. 如果咁都做唔到點樣進步 ?

樓主盲撚咗?

pin呢個啦

其實講真
要承認 香港地港豬數量係極多 大部分都係閪佬
香港地 閪佬痴線佬係唔少

香港人：
1:唔係咁架我地踩港撚
2:我係咁架啦 點吖？

條友自己生活係香港都好似唔知咩事咁

支那人扮日本廚師發辦

咁叫師傅學下日文先寫個餐牌啦 分清楚壽司同寿司先，其他日文都錯漏百出

利申:我只係一個自學緊日文嘅垃圾，有錯請其他入日文巴打指出

OpenRice 好精彩，感覺間野大陸人扮日本人開，質量極差，有人去食算係咁。d好評打手feel😂

香港固然多西人，不過睇親呢類post我都會疑惑係咪咁多人好似記者上身咁食野變溫情訪問，個個都譚蕙芸咁

打手味濃到

你係真唔係呀
而家個廚係大陸佬扮日本人
唔係掛住屌
追post啦

呢啲嘢根本唔值呢個價

好少聽人讚一間omakase係讚佢「壽司大大舊唔孤寒」個打手係咪食慣放題

第一句就要話老闆係日本人 知咩事啦
唔講以為去嗰度係食老闆

屌 原來個師傅唔係日本人黎架
有次同客去食飯
個師傅又唔撚問我地有咩唔食

出左2貫之後 我個同事同我講佢魚生敏感
咁我用垃圾日文同佢講我同事唔食魚
屌你老母
條友聽完之後用左3分鐘「教訓」我話我錯grammar
然後唔理我照出魚比我同事
最後我同事塞晒比我食

我仲諗左好耐比人罵係咪我日文錯
但我之後問返係日本做野既fd話我冇錯

同埋條友都西 我地坐吧台點個平d既set
佢完全唔撚理我地 係咁同隔離點貴set既吹水

睇完 大陸佬抵死
但我唔會收返上述言論

樓主盲閪
已fact check

笑撚死 真係扮日本人??

撚有咁多日本師傅咩

你講得又唔係錯
但係覆錯post

痴線笑到我
右手燒住野食都可以望鏡頭鬧人
有邊個日本師傅會咁樣

師兄點睇上面

抵呢間野比人飛機啦 服務態度咁好

老鳳用邊隻腳屙尿？
分化香港人？
點睇上面

雖然我最憎訪人飛機
但都係第一次知原來咁大鑊

同埋我幾肯定係啲人book咗冇睇d食評
係臨去之前睇到openrice 所以即刻唔去
唔係點會有六七台咁多
肯定係啲人睇到伏

呢間野垃圾黎

咁真係唔怪得人臨時放飛機
食支那人omakase點知會唔會食食下爆炸

大陸閪佬佬自己做臭個朵系列

日本師傅真係好funny

喂睇埋下文先啦
你又炒車呀

呢個真，開頭都懷疑緊究竟好評係打手定差評係打手...但睇到呢兩張相就解答左呢個疑問

日文餐牌都唔識寫，獻醜不如藏拙
直接做間大陸菜既餐廳仲好，北方餃子而家喺香港都不知幾Hit

睇埋啲comment先啦
炒車撚

是日本人開了間餐廳

的確係大陸人，好多人都證實左

可能係啲大陸人見到個師傅係大陸人假扮日本人先臨時放飛機

黃店百里居老闆猝逝單嘢炒車？炒咩車？

又係呢d看圖作文
次次都有人信果下好野

笑到仆街, 原來大陸人扮日本人

藍屍嘛，咁嘅水平差唔多

上面條傻鳩power off出黎未

笑死

唔關佢之前事
支持你追擊佢
講緊依家呢個post佢冇講錯

其實認真睇劣評啲人
comment啲食物質素講得好specific，唔似打手
有張仲影到佢件壽司上面舊魚就斷開咁，個樣好伏

北方餃子邊呃到1000蚊一位lunch
同2000蚊位dinner

支那人扮日本師傅 好港產喜劇

OpenRice啲評論真係好精彩

就算1000蚊位得6個位仲要俾人放飛機
好快冇回頭客都收皮啦

我屋企附近嗰間餃子店賣生餃子都賣到笑
日賣過千隻，又多回頭客，做生意梗係要睇可持續性

姐係我無炒到車
因為呢個 POST 我根本無發表過相關言論

支那人做生意邊會理可持續性

Menu 會唔會係人哋/廣告/印刷公司幫佢打/整/排版？
所以有d字打錯咗中文？

個個都讚佢豆腐雪糕好食 係咪食完太多垃圾 有樣正常炸

會員編號：#47658
會員註冊日期：2016/12/1
入 LIST 原因：對逃亡手足冷嘲熱諷，又批評在支那被逼認罪的 12 手足「on9咁都認罪 對你地好失望」。

上述資料更新日期：2020/12/28
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

笑撚到仆街，死大陸狗扮日本人

有聯絡是重點，很重要

會員編號：#60434
會員註冊日期：2016/12/8
入 LIST 原因：分化同路人。

上述資料更新日期：2020/9/18
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

睇到張menu都可以肯定成間鋪一個日本人都冇
前菜けにぎり壽司

＄1699／＄1899
真係食返爭鮮 元氣 壽司郎
食唔起呢間野

有日本人開左間日本餐廳 真人版

補充一點
果陣條友教訓我係用英文
唯一講既日文就係重覆我講果隻字
我果陣仲心諗 個日本人講英文竟然冇口音

屌 原來支那人

另外值得一讚嘅係呢道環境好舒服，日式家庭風嘅設計，加上食客唔多，寧靜嘅食飯環境，而師傅全程都不停用日文+唔鹹唔淡嘅英文加普通話同我地溝通，好似置身於日本咁！

Ok
幫手推post叫樓主出嚟澄清/pin comment

睇哂openrice
我估2公婆嚟
香港地人傻錢多
夾計扮日本人個個人頭收1000幾都幾和味，仲未計酒水

分分鐘睇完食評先放飛機

做咁多資料搜集有咩用呀 你睇黎俾樓主帶下風向就信到十足十柒撚到 個戇鳩list加埋你自己落去啦 原因叫「分化香港人」

日本人師傅woo！

日本人出名係咩，唔通出名求其？

可能係佢得罪過嘅舊客

我咩都無講

香港人西開

仲要係肺炎第一波期間
無口罩十分恐怖。。。

做個menu 都咁求其,做omakase 嘅質素可想言之...

いらっしゃいません？

肯定係訂完先睇到opentice咁精彩

白痴西先食呢間

呢單好笑喎
想上連登賣廣告，點知炒哂車

唔怪得咁q惡

話明俾你聽手握

前菜け 真係騎😂

大家知咩事啦 屌廚師既comment就即刻出黎post人地以前講過既鳩野 想減低負面留言公信力 唔知有咩居心

香港人就係有錢，個個星期見d 人去食幾千蚊po ig

識做飲食根本無得輸

個重點係個壽字
係用緊日文就寿啦
btw上連登咪鬼用emoji啦

P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

燶喇舊魚

都好誠實下
第一句就講清楚

好彩日本師傅都寫返繁體，尊重返我哋

唔係好明

係咪即係 鮨見 呢間 omakase

係 大陸人 扮 日本師傅

而且 d野好 難食 狗也不屌 ?

同埋態度極度惡劣 服務水平極差 ？

姐係咩意思？可唔可以同大家分享架？定要識日文先有資格知？

尖沙咀omakase疑似支那人扮日本師傅

應該係

いらっしゃいませ 我打左個ん

係我低級錯誤，唔關日本師傅事

扮日本人

都幾好賺
Openrice買嘢下食評就呃到人食2k野
食材成本睇相都唔洗200

我估：
welcome係いらっしゃいませ
多個”ん”係否定型變左not welcome
利申 垃圾日文

倒自己米

以為個師傅真係咁講

搞到訂枱可能都要收deposit
或者no show就碌佢每人最低消費

跟車勿太貼

變左不歡迎光臨，係我自膠
係我寫錯，唔好再怪日本人師傅

推到等日本師傅出嚟澄清

1.日本師傅細細個去咗大陸唔係好記得點樣講日文，真係日本人

2.支那人扮日本人

仲有冇其他可能性

唔好意思，冇時間追晒po
而家風向係屌香港人低質定屌個假日本師傅？

希望師傅將果幾條友資料拎出黎同大家分享

我諗起有套Av
有個女優慶祝升職
訂左好多圍
點知放飛機
個男侍應準備左好多材料浪費左
比老闆狂鬧
跟住待應打比女優
女優當面道歉
仲迫佢含
之後迫埋佢老豆搞個女
條女個表情好正

搞到我又想睇多次

追追po先，風向好似轉左

有個日本朋友喺 iBank 做過
又成日同鬼佬朋友玩
英文算係幾好
不過聽佢d英文都係有日文口音
有d音佢哋好容易發返日文音

因為嗌貨返黎又唔使自己處理

睇條撚樣都係d中產藍絲feel
依句多撚哂

其實香港溝左咁多年中國種真係咩都溝濁晒啦

最尾果句懶係深度 想突出自己姐

咪同健吾一撚樣

你都射唔出㗎啦
睇完個post先再打
ok？

如果咁就可以擠身中產，全連登應該即刻自願變晒藍絲

做過服務行業就知香港好多衰人

收返 岩岩爬晒文了

起返樓主底 啲post都好有拉一派打一派嘅味道

手作之店豆腐雪糕都好味

拖蘿杯？

仲話日本關東嚟嘅師傅，支那山東就有佢份

平時我同10個日本人講日文
11個都係會覆你「君日本語本當上手」
唔理真唔真心 但佢地都一定咁講
更加唔好講我係客...

不過我點諗都諗唔到支那人扮日本人

海膽杯くださーい

你講得啱，個師傳真係支那人假扮

個師父支那人扮日本

你老母 支那狗扮日本人

就算你可能淨係識講一兩句句，日本人最多都係話你唔擅長講日文，點會直接話你錯文化係你朋支面前落你面

你講中左
真係大陸人扮

其實香港人喺去旅行時啲乞人憎嘢真係多到無朋友，特別係一家人或者幾家人去。

一、喺公眾地方嘈喧巴閉
二、啲小朋友走來走去，家長淨係識得吹水，完全冇管教小朋友嘅意圖
三、當自己係老細，要呢樣要果樣
四、撈着數
五、參觀啲乜嘢都同香港比較

喺外國遇見呢啲情況，真係覺得好丟架，好多時會同朋友但係外國人，講英文。

支那賤種扮日本人

打錯字，扮係外國人

扮日本人同間野好唔好食另一件事
但香港人成日放飛機都唔係今日既事啦
幾年前已經講緊日本溫泉旅館成日有香港人no show
一泊兩食人地預哂食材

個劇情垃圾到 咁都叫把柄

純粹問個問題
間嘢垃圾還垃圾 態度差到痴撚線
但如果真係有人放飛機到底啱唔啱

雖然放飛機可能都係吹出黎

最搞笑係 其實我冇錯
我同佢講之前突登查多次先問

原來連個師傅國籍都係假
Fb留言仲一大班傻閪話要去支持 香港人

山東都是東
不用分那麼細
有傻閪護旗冇閉翳

擺明係食之前check到伏所以先唔去啦

支那狗 為咗做生意
不惜扮屠殺咗幾萬支那蟲嘅仇家

諗起維園 北海道生虫毛

（廣西嗰北海嗰道 賣嘅生蠔）

幾個問題
個師傅係咪日本人
係咪真係如文所講有人放飛機?
(篇文硬係覺得熟口熟面...)
個"日本師傅用英文打左好多次招呼,作者覺得奇怪,跟住個師傅同佢講有6個客放左飛機..er...佢一定同個師傅好好好好好熟..否則...大家唔覺..呢一幕好奇怪咩....

最後....會唔會因為呢篇文...最後..反而...得出反效果呢..

利申...窮撚...未去過呢間野..

日本人係唔會兜口兜面話你錯 佢地文化好重面子
就算錯到亂七八糟都會好婉轉問你係咪咁樣

一時又中文一時又日文 仲要唔撚岩
日本有分中拖羅大拖羅
一般都會寫明

咁既西樣一睇就知係支那豬
個樣特別衰格賤畜

係咪睇完劣評先至no show

都話係拖羅杯

應該係大拖羅 中拖羅 加埋攪拌機攪埋放返落個杯度飲

坐低左好似天仙局咁唔俾你走

其實有冇機會係中日混血在外國長大呢？
所以英文流利？

不過睇大家講佢d言行舉止
又唔太似有日本的文化影響咁
基本上我遇過的日本人
如果佢哋有少少嘢出錯
係會不停道歉
儘量補救

戈你老母
香港用 嗰

等睇師傅出嚟澄清，日本自古以來都係中國嘅地方，所以佢都係日本師傅

上次去日本食中價炸豬扒飯之嘛
隔離枱個客唔知唔滿意D乜，屌到個師傅即跪

日本既師傅會係一個唔熟既客人面前投訴另一個客..
呢樣野當我真係見識少..覺得有d奇怪

我中撚過伏
當時book咗
心諗有咁多劣評嘅？
不過唔想放飛機
食完一口咬定呢條女未撚見過世面

十幾個啫
不過個個都好憤怒

裕美都係日本人

但佢係唔識日文嘅

講起假日本師傅
有冇人係外國食過中國人開既日本餐廳
我有次搵唔到野食，入左間日本餐廳
全間舖冇人，又黑蚊蚊，個老闆娘走埋黎見我識廣東話，同我傾左幾句計，仲屌香港後生仔搞事（雨傘果時）
，我見唔岩嘴形就拿拿臨食完走人，我估間餐館應該係香港+中國人（可能佢老公）開既，因為冇其他侍應

後尾諗返覺得怪怪地，點解係外國既日本餐廳會有人講廣東話同支那話

OMG 樓主打手confirmed?

英撚？
日本野
90%係香港台灣開
近排仲多左大陸
通常嗰啲香港人仲要係元朗圍村佬

呃9遊客

Hi 打手樓豬

壽司都大大舊一D都唔孤寒

如果連國籍都可以係假
生意差講個大話呃鳩班傻閪唔出奇，你知香港人善心幾咁爆撚棚啦，反正係咪變垃圾得個師傅知

間野仆街 垃圾 藍店唔代表book左枱放飛機係冇問題 原來依家香港人變到咁撚冇交帶仲可以話香港係咁㗎

事實上香港係好撚多閪人 不分黃藍

好撚on9
係外國做咩唔開返自己家鄉菜
你又唔係日本人，唔方整得好食啦
真係呃9 d鬼佬

正評打手黎嫁

鬼佬食中日韓國野都係劣到不行, 重要一定重味精
反而印度野可以試下

樓主炒到唔禁再回post？柒撚到

點解依家寫食評寫到作文咁做乜嘢

食街頭小店就話幫襯下街坊支持小店 食omakase講咩嘢故仔要我可憐你比人放飛機？ 你間舖做得差做唔住關我事？

重要係大陸佬扮日本人

放飛機事件發生嗰陣，個閪客知唔撚知個日本廚師係蚑那狗?
老鳳睇撚死佢唔撚知

自己食都得既姐

戇鳩
而家個店主擺明有誠信問題呀
你仲信佢講放咩飛機
第二
當佢講嘅係真
啲人唔嚟梗係有原因
原因咪就係間野垃圾加詐騙囉
服務差 食物質素差 大廚都係假嘅
想食撚死人？
睇嚟你唔使 fact check
你應該 brain check

不過而家個個都知啦
唔駛講咁多，紅店一撚定抵制

OPENRICE基本上有參考價值既只有負皮, 堆正皮極多係打手文

香港人貪方便嘛

清

老鳳犀利
lvl3頭盔

為左博同情踩香港人有幾出奇呀 條友日本人都扮得出啦
一單走數當十單嚟講
睇埋食評佢d野都唔方新鮮
支那狗講野就信到十足

去到要屈大陸人呢招就知香港人質素

老鳳已到達不敗之地

如果件事係真 呢d臭閪大陸狗扮日本師傅
佢講嘅仲有咩可信
支那閪屌人無品笑死人咩

呢鑊真係搞宣傳搞出個大頭佛
本來好地地長呃長有

其實大陸餐廳可以放

來香港六年，是時候回日本了吧...

呢個真係好撚好笑

嘩，咁撚樣

係香港放飛機真係冇問題 去外國唔放咪ok
即係香港我唔會讓座
出街唔會理人哋發生咩事

鬼佬開既日本菜-好出名。

流利普通話嘅日本小店

還好他可以走⋯⋯
商機完了，轉換地方，的確是另一個商機。

但我想說，放飛機的人，是港人沒錯。
而自私，的而且確是人可以有的特質其中之一。你容不下，也改變不了。不如就算了吧⋯⋯
高高在上的港人，比比皆是⋯⋯你和你不承認，只是你的虛榮心作祟而已。

隔離已post

新香港人

仲要將部部電視機都長開播住ＴＶＢ先夠尊重

日本都有中國地方（ちゅうごくちほう）

真係日本人扮大陸人

好仆街 fb條友伏埋樓主

間野請打手仲要屈香港人
可以唔洗再做生意了

360 ： am i a joke to you?

如果啲客係有心玩9間鋪呢？

當然啦 做人最緊要有交帶

幫推
樓主柒到喊
香港人唔配擁有高質山東師傅

香港人慣左無交帶麻

係人都睇得出你暗撐間大陸人店啦，仲死頂唔認

藍絲先會咁做

約交收啲仆街連電話都唔聽

咪再討論呢篇打手文

尖沙咀omakase疑似支那人扮日本師傅

- 分享自 LIHKG 討論

炒車！！！轟啊！！

連登傻仔又炒車

又真係喎

ching心水清

負皮個堆全部炒哂車

兒登仔炒車post

拉

支那大廚
東海堂式偽日文menu
支那空運食材

你慢慢享受啦
要食貴嘢都去日本食啦傻閪

邊到有得食 間間都要等一個月以上

所以本人人壓力好大，顧客係上帝，顧客一定岩

又一隻，全部插我嘅都榜上有名，爭住洗底

會員編號：#28279
會員註冊日期：2016/11/27
入 LIST 原因：用平價老翻 KEY 仲死撐。

上述資料更新日期：2020/11/17
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

笑

分分鐘個師傅係老公
個阿姐係老婆

身為香港人都要咁講，香港地真係好撚多閪人仲成日好意思懶係比其他人高質素

心血來潮想食刺身
你發現周圍都要排長龍，排到餓撚死都未入座
你就會明點解爭鮮之流仲賺到錢

香港地都好撚多閪人 唔好睇少

尖沙咀omakase疑似支那人扮日本師傅

支那人，咁做得好

推
救命呀餐牌都錯

你太認真了

尖沙咀omakase疑似支那人扮日本師傅

你諗清楚會唔會食先啦

但隔離post已經講左佢係支那人黎

白飯魚？
幾大個煲先放得到？仲未計其他嘢

鳩噏搵平衡點吖

偽中立踩港撚又拎你張私怨list出嚟扮有道理，用平價key就要俾你喺時事台狙擊？
俾人踢爆撐大陸人呃人店就東拉西扯啲唔關事既嘢，明顯五毛手法

樓主打手？

連登仔又搵到野踩香港人
即時高潮射到一地都係

香港人仲要以為自己人見人愛，以為去到邊都受歡迎

係呀，我地係客，再講投訴你

請架佬返去唔好黎香港

我覺得落訂幾好，有保障，食貴野先落訂我覺得合理。

Corum Chu是咪好出名㗎？

好正

其實不論邊度餐飲，no show都好正常

我果日或客人臨時有事去唔到都好常見，屌，但你打個電話比餐廳嘛，電話費好撚貴？

開口up都中
雖然中另一邊

尖沙咀omakase疑似支那人扮日本師傅

睇定啲先

人地一心諗住靠個「信」字，點知原來香港人要管！

「今時今日咁嘅服務態度唔得㗎」

個湯稀到哭撚左 即沖麵豉湯level

蘋果膳稿話係日本人師傅

原來樓主係打手，咁冇嘢了

攝牙罅都唔夠$1888

樓主潛撚左水啦

關咩事
又唔見我屌其他人

仲有私咩怨
自己衰過啲咩全部有圖有link
乖乖哋認錯唔再咁張揚話自己用老鼠 key 咪放過你

吸い物變咗吸物

刺身六点盛り呀，六咩點咁基本都可以錯

支那人扮乜日本人

「來香港六年，是時候回日本了吧...」

「來香港六年，是時候回支那了吧...」

尖沙咀omakase疑似支那人扮日本師傅

原來係支那蛆扮日本仔屌香港人
成班傻閪連登仔唔知頭唔知路又跟住屌

真
香港人唔值得擁有支麻人師傅
香港好危險快啲走

日文都錯，收皮啦屌

支那人就抵死LA, BOOK 多幾次放機先

政府:⼀小撮人搞亂香港所以要國安法

咁到底呢個數係多過某個比率令佢哋意識到問題定係少過？

加埋你最後嗰段

上面成班連登傻閪集體炒車笑撚到我GAP GAP聲

反cup
有連登仔既地方就有車炒

1.跟本冇可能
因為你開得Omakase都係去日本學或者跟日本師傅學
都係要學日文咁黎學野
唔通佢搵大陸師傅學?
咁就死得啦

好啦就算當佢真係跟日本師傅學
學到連自己整既野食點叫都搞錯(睇返餐牌)
學到咁西收咁既價你食埋的果份啦

結論只有一個
垃圾黎唔好去比人呃

好多人會book 幾到

睇心情去一到

但唔會cancel 其他

笑撚死咩 炒晒車喇

啱呀 支那佬扮日本仔你排埋我嗰份

你噏乜鳩???
你啲中文同嗰"日本"師傅啲"日文"有得揮

巴打反cup

閪得過支那蛆扮日本人???

pushhh香港人錢多 好撚易呃

樓主死返出嚟未呀???

係囉 嗰"日本"師傅原來係支那蛆扮都唔講聲

翻譯下

好多人會同時book幾間
到時再睇心情去其中一間
但唔會cancel其他

嘩，百車連登環相撞

作者真係廢, 明明有大絕都唔識用.
放飛機既係大陸人, 香港人係一定唔會既.

返去喇，香港人不值得擁有

唔講個餐牌有冇錯
$1888 一位食呢啲野？
唔撚係掛
窮真係限制左我思想

而家係個師傅係大陸人喎

日文冇海膽拖羅甜品呢啲詞語
會講ウニ トロ デザート

痴線 咁樣1888

係喎
如果真嘅，咁事主放飛機都唔係錯
係香港人就放盡佢
等佢知難而退

點可以咁無品，卜位如果最後去唔到，打去取消時會好內疚，不停say sorry

支那蛆扮日本仔都做得出
佢講啲嘢仲有咩信用可言???

我同個日本fd 係佢開店無幾耐時去過
一入去個裝修味好重 用料又唔多靚
佢地兩個又悶到訓著 一出lift 佢地都嚇親咁
但懶得搵就照食

咁我suppose 佢係日本人 用日文同佢講野 佢d 回應只有n3 level 或以下
再問落去佢話佢之前係美國做日本餐廳
國藉無特別問 但明顯唔係由真正日本餐廳學師
最記得佢切魚生d 動作勁L 誇張 忍笑得勁辛苦
又話客人應該用手接sushi
dklm 我諗住順下佢意接一兩舊 點知佢舊舊都要我用手接
勁多汁既sushi都叫我用手接係咪on99
仲要我個日本fd 本身係有d 奇怪 唔多講野既人
佢係咁望住我fd 用眼神去要求我fd 講oishii 咁
我fd 完全無理 照生吞完唔講野
佢又依我個fd 速度去整 搞到我未食完一舊又要接下一舊
成個感覺勁差

樓主呢？點睇你d同鄉扮日本人？

邊睇邊笑

支那蛆扮日本人你都去食
睇嚟食屎啱你多啲

閪得過支那蛆扮日本人

Dklm 條乜9 social media marketing + psychologist Corum Chu 好地地收人錢寫饍稿咪寫囉，點解要靠屌9香港人黎make noise?

有啲垃圾係要靠踩返自己人嚟取優越感

證明係香港開日本餐廳包賺
扮高檔賣垃圾都大把人捧場

仲有一班傻閪打手
你一話難食就話你唔識食

如果係去日本學過廚，咁學完返自己國家黎整冇問題
但我果講種係，只係整個冇技巧既拉麵或者湯烏冬，睇得出係家庭式果種，咁你不如開茶餐廳啦係咪，你中國人走去外地整人地日本菜，仲要冇正式係日本學過，想點

頹撚到

港奸

幾千食呢D
香港人真有錢

隻匙羹

依個post可能搞到更多人放飛機

49000 係咁架啦

連爭鮮都唔要，要茶記大排檔

食茶記大排擋都好過食支那蛆扮日本人嘅餐廳

本來係屌香港人點知個師傅係扮日本人
依單嘢真係充滿plot twist好有娛樂性

d 打手話間野好有日本風格 唔知真心定假膠

百車連環相撞大炒車

呢間垃圾睇人話好似係支那人扮喎
OPENRICE個個都屌

香港客一向西，師傅太天真

支那蛆一向鍾意扮日本人
香港人太天直

你值得擁有鰭見

尖沙咀omakase疑似支那人扮日本師傅

帶夠風向未
唔pin者係帶風向pr

Push

唔會pin㗎
樓主潛撚咗水

Pr confirmed

我會覺得落訂係最好

真係cls,支那仔扮日本師傅，仲要逼人揀食貴餐，快d執啦屌你老母

Facebook 仲多

支那佬: 有日, 本人被你班港燦放飛機

樓主可能就係支那仔廚師

美德是好事
但不要忘記這世界還有很多動物利用別人美德自肥
西方人很愛講美德
以為可以套用世上每一個人
但不得不承認有啲人只係披著人皮嘅狼

哇屌佢老母，俾錢係黎食飯，聽耶穌我會去教堂啦

樓主做乜唔pin

間嘢裝修好流，一啲都唔似高級餐廳

因人廢言既禍害

尖沙咀omakase疑似支那人扮日本師傅

此post 已完

改個貴d既名大把傻仔黎

都要睇咩人
成日屌手足嘅你會唔會畀佢咁易洗到底先？

點解一定要用洗底呢個概念去睇回覆?
難道同一句說話 佢講就唔合理 其他人講就合理?
佢係咩人同內容有咩關係
睇回覆唔係睇合理性咩?

唔合理就係唔合理 合理就係合理
你可以質疑佢合理性 叫佢提出理據
因人廢言唔係良好風氣

雖然我都明連登多小朋友 容易比人影響
但應該用邏輯去審視留言 而唔係發言者身分

樓主件垃圾打手係咪縮番落老母個閪到

五毛block

係

夾海膽食想像都好唔夾
有邊個睇到張相會覺得係高級野

呢個真係香港人劣根性
雖然我唔會

下次貼返乜鬼on9 list google drive果個版本啦
呢個低成本版差少少

樓主深潛

原來香港人既習俗係放飛機

呢個問題好耐之前己經討論過啦
好多呢啲鋪頭標榜老細係邊度邊度人又或者個師傅係邊度邊度人
關乜撚事姐
唔通去日本搵個做開侍應既黎香港開間壽司鋪咁就代表間野正宗同好食?
通常淨係可以用呢點黎吸引人既鋪頭都唔會正得去邊

我都無對佢喺度嘅言論作任何評論
只係純粹引用然後貼圖
其意義已經喺 p.s. 當中清楚道明

我知，就係呢個風氣唔好。
如果你唔諗住評論佢，做咩仲要回覆佢，貼大字報咁？

尖沙咀omakase疑似支那人扮日本師傅

隔離post

p.s. 當中已清楚道明當中意義

做緊相同嘅嘢唔只我一個
我亦唔係第一個咁做
見親啲人咁樣追擊效果都幾出眾
又多正皮又多人嘉許同支持

如果你真係咁唔滿意嘅可以直接出 post 向所有追擊 on9 仔/五毛/ pr 之人士發射地圖炮作全範圍反擊 作深層次討論

鍾培生:我不喜歡 TB !冒著風險也要說的可恨話題！

你會唔會話裡面留言啲人因人廢言
相信你自己都總會有條底線
咩人喺任何時候講咩都好都唔應該撐

柒夠未

幾多人食食左8千蚊? 去左邊間米豬連?

點解要以正負皮去做一件事嘅理由
而唔係嗰件事合理性？

雖然我而家淨係同你討論，但的確呢個大字報嘅問題係好多人講。你同佢地討論，佢地就會五毛PR，根本就無辦法討論，呢個問題之前都有人講過。

見你好似正正常常咁，但原來都係咁樣樣，咁冇嘢啦，唔好浪費大家時間

咁佢真係講錯左喎

應該係支那に帰れ

屌不倫不類到一個點

巴打睇人好準

其實佢有咩理據？
佢自己唔鐘意，呢個個人睇法，其實關我咩事？
點解唔比佢講嘅？

我冇睇，你有冇睇？

重點係呢度

我咩都無講
定係你想我咁樣講：「agger，但唔好以為咁樣就洗到底？」

我就唔信你對全部人都可以咁理性會睇人講咩多過佢前科係點

林鄭
黑警
中共

你能夠對上述人士反感到淨想屌佢嘅就證明你都係有底線
咁我同你嘅分別只係條底線高定低
大家都係會有因人廢言嘅時候

你屌佢點解唔可以理性？
事實佢地係閪喎
每件事都解釋到閪係咩位喎
你屌佢地係為屌而屌？

唔好咁，畀次機會
你見我都無屌你五毛 pr 就知我幾和藹可親

對唔住囉我真係窮
哥哥可唔可以請我食omakase🥺

個問題係就咁擺隻羹上檯墊 自己屋企上菜都唔會啦

日本真係omagase 都係有既，方面你一啖放入口
但人地隻匙羹唔會咁樣衰

我 on9 list 裡面啲人都係閪
有圖有 link
入 list 理由無夾雜任何個人情感包括私怨在內
我亦都解釋到呢啲人閪喺咩位

所以我同你就只係差在底線高或低
大家都係會有因人廢言嘅時候

街邊食雲吞麵嗰啲匙羹

好好地搵隻平底匙羹都唔識，就咁用湯匙

日本人師傅貼地，特登搵返啲雲吞麵匙羹俾你地

呢間野都有打手

係咪真係有人book左no show,定作故仔?
條KOL出黎解釋下好喎

個師傅自己都係支那人扮日本人
乜佢講啲嘢仲可信㗎咩

幫推

我唔係指個人閪，而係件事閪

林鄭黑警每件事你都可以指岀佢閪係邊，以事論事都係屌得合理。

我屌佢地，唔需要翻舊帳，因為件事本身就做差左。

而你不停翻佢舊記錄有咩意思，如果係有問題你咪直接針對件事。

即係老屈啦,dklm

個條垃圾想扮kol出位
俾人踢爆左支那人扮日本人後封哂個po唔俾人留言
擺到明打手黎啦
鱔稿到咁

所以話細節位決定成敗

點都擺個碟墊底啦大佬咁同奶個臺墊有咩分別

不過佢呢次堅柒...由頭柒到尾
有少少邏輯都唔會信佢講d野

佢個po好多死忠
先唔講真 日本師傅係唔會當客面投訴個客
你有人no show一定係香港人？香港依家周地支那港飄同外國人，點證明係香港人？又係有罪推論？
最後踢爆原來大陸佬黎分分鐘係佢班同鄉no show

分分鐘個PR都冇去過

咁一支羹既dish係有既
但通常交上你隻手，唔會擺上個枱墊到

譚仔米線啲匙羹

我翻佢舊記錄就係要佢正視自己講過嘅說話有咩問題

每次佢一反駁我都會回應指出問題所在

但多數之後都無下文（回覆被無視）

擺低碌埋一邊，咩左
呢間餐廳真係死我

可能連d死忠都係假

香港no show真係完全冇問題
咁多年香港個culture都係咁

去外國就要有交帶 因為講信任

D人好似發現新大陸咁追擊香港人
其實日本人自己都會no show，不過香港一味美化佢地
根本全世界度度都會no show，度度都會有人唔講聲就no show

外國咪一樣，預訂既野邊個講得準姐

但起碼日本人真係會打電話say sorry黎唔到，反而好多香港同事電話都唔打

重點係香港係可以no show 唔洗通知

香港no show 係唔需要通知
外國要
Cultural differences

有無去過當地親身體驗？
外國我唔知，日本仔都會no show唔出聲
咁當然啦個比例可能少d

睇人炒車最開心

你唔講都無留意, 仲以為係用黎放壽司果隻碟黎

乜撚野，度度no show都要通知啦

不過外國相對好少少，香港都唔差

如果你去過大陸就知咩叫差

當然有 我講成個culture 唔係個別例子

香港係唔洗通知
咁多年都係
不論哩個行為錯對
香港真係唔洗

大餐廳我都同意既
因為張枱留15-30 分鐘就會free 番出黎
而且不停有街客
但得1x個位 or by reservation 既餐廳
就不敢苟同
唔明呢個所謂既norm 係點得出黎

條友成日話成個culture香港文化咪就係no show唔洗通知
D成日追擊香港人移民唔融入其他地方文化
到香港文化又唔見佢地會叫人融入on99

no show還no show,單野係咪老作都未知
一單還一單
大家focus返呢單野啦

一陣講講下又會帶晒風向乜撚香港人不嬲鍾意no show就放生d 鳩作冇成本既人.

你岩
死大陸佬扮日本人昆人

搵食都唔係咁,一d道義都冇.
一定要正視下呢d問題,唔好俾d鳩作老屈既垃圾以為冇成本.

係
條死肥仔咩人黎，呢d要起底

其實我都唔知佢係乜水,只係對事不對人.

超級市場排試食都無咁hae
用匙羹上都起碼搵隻平底, 識企得穩既先啦

openrice好多好評多數係假
但好多劣評既話99%係真
所以openrice係用黎睇劣評，你見間餐廳好評劣評都少既話，反而多數先係好野黎，好評同劣評特別多都係大伏

連登け
日本人け
我都係け日本人

花生繼續

尖沙咀omakase疑似支那人扮日本師傅 (2)

走啦，仆街，香港唔歡迎你

港燦毫無時間觀念，屌佢仲大條道理

如果呢個係香港人既 norm，噤你唔滿意就應該躝屍桔路執包袱收皮，唔好係度做狗乞客，話撚知你係真日本人定中國人，反正就算真日本人去到外國都唔會好馨香，又咪普通人一個，no one gives a fuck

正如去美國要俾 tips，澳洲 train 例遲，日本壓迫型社會

唔滿意就收收皮先，咪移民甚至咪去旅行

轉左風向成日啦，下次想加把口亂屌都睇清楚先

尖沙咀omakase疑似支那人扮日本師傅 (2)

已轉風向請勿跟車太貼

認同，如果香港文化係興 no show，噤係香港做生意就要學識接受呢個文化

無野好怕，真日本人係澳洲呢面做生意都要學識接受澳洲文化

員工鍾意射波就射波，客鍾意 no show 就 no show係，你咪咪撚做，死返日本

其實係外國你no show，d人都唔會屌你
而全世界冇一條rule係no show要通知
只係禮貌上做法姐，你冇講錯

不過香港留枱都係15-30mins，又多人等位，你no show冇咩影響

啱，當你預定菜式時更加要盡番食客責任

當然，餐廳係咪要收訂呢
你真係估個個人都係好人咩

尖沙咀鮨見omakase支那人扮日本師傅(2)

推開名po 推到佢執笠

我想睇個"KOL"仆街多過間野執多啲

咩風向？最撚憎人遲到放飛機，話撚知你屙尿向邊

其實應該點寫
唔識日文

尖沙咀鮨見omakase支那人扮日本師傅(2)

樓主pin呢個整合post

佢都係聽個支那種講啫

why not both

而家咁睇..似係鱔稿..老作一個故仔..
完全係利用香港人既同情心
仲要煽動批鬥,成件事加埋好撚仆街.

都好明顯係收錢賣廣告

你唔講我真係唔識佢

日本生果係唔係都要話自己日本空運過黎？好多係空運過黎無錯呀，不過最靚既人地掠晒姐，剩返的劣貨埋你平價拿囉
俾件壞左既日本空運桃，賣新鮮生果價，我都屌你老母啦

呃飯食

要排隊嘅就死都要去食
自己book撚左嘅就唔撚去
好撚嘢呀 香港人

尖沙咀鮨見omakase支那人扮日本師傅(2)

食食下跌撚左落檯呀?

二見獅虎唔以身為中國人為榮

仲要扮做粗暴干涉祖國內政嘅小日本鬼子

有顛覆國家政權、分裂國家之嫌

利申：愛國愛港

收訂，好易解決

如果係扮既日本人，你係咪都照俾訂

尖沙咀鮨見omakase支那人扮日本師傅(2)

人地係Psychological Marketing專家

炒車啦死傻西，道歉啦

道歉未

屈人五毛唔洗道歉？

睇清楚先啦，炒車cctoy

喺香港做服務業係做奴隸

Sorry 手足

心水清

真我都想講

唔俾咪唔食，個師傅咁有信心驚乜

人呢樓豬？

屌你老母出黎啦，你炒車呀，死撚左？

喺樓上道左歉

日本師傅Facebook同埋WeChat

佢啱呀
明將咁撚大件

反cap

哇屌 真係揾埋出嚟
斷正

走到好前